Awwinorme koggokonna kohtus sel 10mal Weebruaril 1853. Aastal astus ette Jurri Jegornolaw ja kaebas Josep Wenne peale et temma on tedda peksnud ilma süta Juhhan Abram on tunnismees siis on koggokonna kohhus selle asja ette wõtnud ja moistnud witstega kolmkümmend hopi mis tunnistawad koggokonna kohto mehhed Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
